當日雨傘革命就係靠激烈衝出黎，同時雨革既失敗就係因為後期和理非等死剩係唱歌

邊隻港奸左膠話激烈衝擊會度致失敗？

宜家政府最怕就係市民夠膽夠主動，最開心就係見到大家行完就算

樓主：所以下次我一定攞埋鍵盤遊行

你咁早已經拎定鍵盤開工？

咁政府都有搵黑幫扮暴徒，同黑警人唱一和

切忌鳩衝，搞到好似關sir咁，兩頭唔到岸，呢d情況克制一定好過鳩衝

支持用理性和平唱歌感動中共

咁你即係抹黑返你地成日撐既梁天琦同埋黃台仰係鬼啦